諗住幾好吖，利物浦冠軍有2.5賠收收

「諗住幾好吖，利物浦冠軍有2.5賠收，咁又可以幫助下我日常開支，咁直到3月X日突然聽到個消息話，英國話唔踢波喎。咁你唔踢，係咪應該要以12碼踢埋佢呀？連12碼都唔俾，唉，簡值係晴天霹靂呀，咁，如果係咁，你唔應該叫premier league啦，叫wuhan league啦，係咪？」。她接著徬徨地表示「我依家都唔知點算啦，波又冇得賭，利物浦又攞唔到冠軍，我等住啲錢嚟救命呀」。

想問下點年你要係咁洗木鹿大王 請問你內心當時諗緊咩

條友on9 以為自己好好笑

咁都認得

你有冇笑？